黃心美，應唔應該一齊退出娛樂圈

睇完呢段片，大家自行判斷

應該

全家都冇撚家教

應該 好撚樣衰

有無入過都成問題

聽講佢都做過人二奶

要啦

同個妹一齊住 會唔知佢偷食人夫咩 ?

馬明自己其實都要檢討
預左大把負皮

佢家姐咪又係做啲唔見得光嘅野先離婚 兩姐妹都做雞

大機構都唔會再搵佢做mc啦
成個香港都罵爆佢全家

單講安心呢件事都要啦
佢同賓穎一齊住
老鼠安又成日上佢屋企
冇理由唔知老鼠安同個妹有路
唔勸個妹不但止仲默許佢咁做
分分鐘老鼠安連姊妹丼都玩過